大媽晾臭腳 辯稱放低流血不止 空姐焗噴清新劑

近日有網民於社交群組「巴打絲打 Facebook Club」發貼，指於泰國回香港的航機上，遇到大媽晾腳，期間更聞到陣陣臭味，即使空姐再三勸告亦徒勞無功。有乘客直斥大媽行為自私！

發貼者星期一晚表示，從泰國乘搭航機回港時，有一名大媽施展「軟骨功」，將脫掉鞋的右腳晾於前座上方位置，並露出包紮好的腳趾公。他表示當時有乘客開始反映有臭味傳出，機艙人員亦馬上對國語大媽作出勸導。

不過，該大媽並沒有理會，反而向空姐拿毛氈包腳，更辯稱：「腳趾公受傷，如果放隻腳落嚟會流血不止」。空姐只好不停噴空氣清新劑辟味。

到了吃飯時間，發貼者大嘆「真係頂唔順」，再一次向空姐表示「佢咁嘅行為我真係食唔到飯」。惟經空姐再三要求，大媽亦不願放低腳。

發貼者表示，落機時有一名外籍人士鬧爆大媽：「你真係有需要全飛機去容忍你兩母子嘅自私行為？」不過大媽未有理會，最後更健步如飛般急步離開。

貼文一出，不少網民怒轟大媽行為「自私」：「冇文化真係冇計」、「好樣衰」、「隔住個芒都覺得臭」。另有網民獻計︰「應該利用群情洶湧既（嘅）狀況逼佢放低」、「扮臭到嘔，然後直接嘔落佢個身到（度）」。

想嘔

隔住個moon都覺得臭

揾腳膠奶下

咁斯文做乜，大喝佢呀嘛

隔離坐個腳膠應該會扯到食唔到飯

飛返轉頭掉佢落機

對付呢種人 只有賤鬥賤
例如係佢隔離放屁、學佢隆腳、擦白花油、放臭蛋等等

飛機係半空嗰時有乘客唔合作
空姐完全有權綁起佢直到落機
唔明點解嗰陣啲空姐唔行使呢個權利

坐個大媽後面條友要識做啦 係咁頂鳩佢

直頭行過淋鳩佢熱水啦。

條友擺明想搏坐頭等啦

有味

又流血不止又剩，咁既狀態唔應該俾佢上機喎，
起左飛咪折追送佢入醫院囉

支那人

落機時有一名外籍人士鬧爆大媽：「你真係有需要全飛機去容忍你兩母子嘅自私行為？」
個外國佬操流利廣東話

要危害人身安全先可以
唔好亂噏

前後左右一齊除鞋用隻腳隊住佢,睇佢頂得幾耐

如果前面果個係大陸閪晾高隻腳果時較後個櫈pan會點

下一班機......祝嗰位用嗰張毛氈既乘客好運

捉佢去勞改

前面見累就放低d張pan啦

咁鍾意浪呀拿

嘔血
垃圾民族

咁啊
拎杯水唔小心倒瀉落佢度
博佢會打人囉
同啲賤人係規矩入面鬥真係好撚煩

對負中國人一定要夠強過佢！惡過佢！

奶完佢應該即刻放番低

拉落機打就啱

腳趾公受傷，如果放隻腳落嚟會流血不止

又老又肥又傷，點知腦都有問題

戇鳩完未

如果條女係ali...

不過大媽未有理會，最後更健步如飛般急步離開。

我屌你流血不止未

呢啲回覆真係好撚低質，被支那人踩到上心口仲講埋啲鳩話。

咁樣坐舒服d咩

比我見到實臭到倒瀉茶

成杯滾水淋落去啦

玩大去一落機即報警

驚佢係外地染到咩病

個個得把口 到時有幾多巴打真係敢出聲

Btw屌你老母大陸婆

屌你老母支那人

試過搭歐洲機
後面坐左個外國mk仔
佢老味夠膽死兩隻腳晾晒係我個手柄度
臭到死魚咁 忍唔住拍鳩佢隻腳
垃圾white trash

上次由日本返香港
個印巴佬伸隻腳上前

呢個時候應該倒瀉熱水

睇都知翻譯咗 要幾on9先問得出口？

要幾on9先會真心

咁都唔抽筋？

有美國國籍 既香港人, 都係外籍人士

偉大的祖國係世界的中心名叫中國，其他文明遠比中國低下理應被同化統一，接受中國管治

成為奴隸直到永遠

快運係咁

好簡單姐，有冇人飲熱嘢呀？成杯扮唔覺意倒落去

如果叫佢放返低隻腳都無用 仲可以點做

遇到呢啲情況都幾無奈下
打佢又唔係 好聲好氣叫佢又唔理

支那人唔自私都唔撚係支那人啦

垃圾 波膠渣唔渣蓮蓬波?

前面應該放低張椅背 幫佢拉下筋

我想知邊條廢柴坐前面可以唔出聲𨳒鳩佢

擺明英文啦 大媽識條撚聽咩

開佢波

問空姐拎杯滾水，但唔小心倒瀉？

如果係靚女真係唔同講法

你公司有冇人識講英文 痴撚線公司

以後blacklist佢

你老味同條冚家剷開波啦，仲忍？

遞到咁撚高，痴撚線架

坐大媽前面果兩個，應該較到張凳有咁後得咁後先似樣架嘛

原子筆

慢腳會唔會伸埋落去

你想佢對臭腳伸到你頭頂嗎？

痴撚線

屌,呢D西人就打晒格仔,
黑店又唔開名,
反而交通意外就影撚晒D傷者死者出黎,
整埋大頭貼
香港記者係咪全世界最撚廢?

試過後面條友係咁撞我張櫈然後我就唔小心向後倒瀉果汁

點向後法？